何詩蓓自由泳係咪已經世界級?

應該有機會東奧攞獎牌?

未夠我快不過okay

等佢拎咗牌你再吹奏都未遲

今日3點 維園見